%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{Education}


%-------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cventries}

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Master 2 Mathematiques} % Degree
    {Université Orsay} % Institution
    {Orsay} % Location
    {2018 - 2019} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems}
      \item {Fondation mathématique du machine learning}
      \item {Concentration de la mesure, Sélection de modèle}
      \item {Statistiques haute dimension}
      \item {Apprentissage robuste}
      \item {Analyze topologique des données}
      \item {Apprentissage séquentiel}
      \end{cvitems}
    }
%----------------------------------------------------------
  \cventry
    {Master 1 Mathematiques} % Degree
    {Université Évry} % Institution
    {Évry} % Location
    {2016 - 2018} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) bullet points
      \item {Probabilité: Base (Espace mesurable, fonctions
          génératrices et caractéristiques, vecteurs gaussiens),
          processus de Poisson, mouvement brownien}
      \item {Statistiques: Moindres carrés et Sélection de modèle}
      \item {Machine learning: Régression linéaire, Arbre de décision, Classification logistique, SVM}
      \item {Data Sciences: Analyse immobilière}
      \end{cvitems}
    }
%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Licence Mathématiques} % Degree
    {Université Évry} % Institution
    {Évry} % Location
    {2015 - 2016} % Date(s)
    {
%      \begin{cvitems} % Description(s) bullet points
%       \item {<test>}
%      \end{cvitems}
    }
%---------------------------------------------------------
\end{cventries}
